未訓既咪入黎傾下計囉（54）

又係我

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

繼續

1002

1002左？

點解有1002

我都係咁話 癮已上

快咗 做唔到1001

正想問

不得了 我以為我連登有問題

我有諗過

楚姐既地盤 真係冇奇不有

我F5咗幾次以為睇錯

1002問1001未

咩都試下 當又買多對鞋

頂

我都係要mark低（53）呢個post

我都係

我屎忽好似拉親

買唔到呀
我唔記得左今日開始
無去排
醒個陣已經一兩點
連登有人放 比人hold曬
個網話有飛 我一直都買唔到

係咪admin bam圖

一齊坐摩天輪

冇咁多錢

心妃

抬腿

錫返 痛痛飛走

搞咩黎

我都冇

你出軌咁耐你好dirty啊

我都未坐過

痛

辭咗職，有啲空虛感，瞓唔著

天荒地老～流連在摩天輪

多謝白白 冇事了

唔知

發覺係你個po我冇得鳩嗡

劇情需要 原諒我好無

你屎忽好臭 老屎忽

似乎咇咇唔想比溝喎 浮仔

錫你屎忽 錫埋你春袋

就係要拉返鬆佢

點解

推得咁快

又恰我

笑左

我要番果個好錫我既楚留香啊

真 冇人想

你最香

好呀

我最錫你架 你知架

屌你仲問就係你條友

你幫我

開心未

所以你跟我啦浮仔

我有份錫你屎忽架

幫我洗腳 抹腳趾

開心到暈

why not

姨姨以後照顧我

Ok依家行過黎你到 開定門比我

臭你又奶

更衣室等

唉

有人暈左！！！！！！！

吾巧咸 儲錢買比你

榴槤忘返

我愛單丸陳

想食

浮仔真係唔識溝女

限你半個鐘內行到黎
行左成日 對腳好攰 快d黎

錫你 救人！

係未要姨姨教你

不嬲都話唔識架啦

浮仔啦陣間會有少少痛喎 唔舒服記得同我講呀

開門啦妖

訓覺

人工呼吸呢

我都愛 佢演唱會更加買唔到飛

又係你隻狐狸精走啊

好舒服要唔要同你講

join

冇問題 日日喂你食軟雪糕

我男人黎

新人留名

唔答你第一句 嘻嘻
開門啦 我派肚毛幫你

頭好撚痛

爸爸幫你做！

姨姨咁好

冇幾耐嘅事?

我要靠自己

爬上嚟啦等緊你哄我

奇仔

笑左出聲

可以寫返感謝卡比我放係門口

我又要

對唔住浮巴

唔使 唔暈了

好似有好撚多個人㩒住我心口咁啊

對唔住 我走囉

lm

需要急救!

狐狸都可以係雄性架嘛 冇衝突
唔好轉移視線啊狐狸精

想睇

攬實你

牙浮牙牙浮

痛痛飛走！

偷偷地入錢比你

咁媽媽幫

牙白

樓主派我黎

我係其中一個

人黎呀！

嘴我個油頭

奇奇 take care

好唔開心呀屌 真係好蠢

又暈了 快啲幫

放手

我愛心妃

又笑我係油頭毒撚

鬆手好無，抖唔到氣

唔想變私怨撚呀屌你

1516

唉
我幾時先死

點解咁好

浮仔快啲醒返

好凍啊我 我要講故仔

人工呼吸

1718

你咁惡嚇親啲女女喇

妹兩啖gin就無事

又恰樓豬

？

過多幾十年

暈左

我就真係油頭

Join 我要whiskey

醒唔到買飛依單
耿耿於我心六百週

佢把聲好難聽

你中意咩類型嘅女女先?

咁多人追都想死

畀溫暖你 從前有三隻蝦

求你唔好，由我

人工呼吸again

唔夠惡點保護女朋友

我個嘴乾燥

愛唔係得個講字 要做出黎架
想三人行必有我師咁貪心

每個po都講一次mla

幻覺來 我對所有人都好差

i wanna end me

唔 放

靚女

咁做愛嘻

不嬲都咁好
係你成日想打姨姨

幾時有

bin自己c呀屌
聽聞會加場

唔玩唔舒服？

呢個好笑

咁都係繼續昏迷先

痴撚線post

唔好

很可惜

鞭到你放

你呃我既

好 白白都黎食呀
白白咁乖 食多啲

是旦見一個話題就鳩噏啦

賣醉不賣身

唔打了 錫晒姨姨

加場既話要去買呀屌

救人要緊！

唔係嘅

無人追，你收錯風

加入我地啦 我求緊心妃原諒

我再救！

我哋好夾

好熱啊行開啲啦 又係三隻蝦
冇新意 你今晚訓地下

橙

笑撚死我 笑到成個癲婆咁 流埋眼淚咁製

無人唔鍾意靚女

咁你講比我聽

救多次！我無氣了

唔會賣身

你話唔想瞓住 驚瞓咗之後無得再見
但我一眯埋眼只見到你的臉

邊有咁sweet嘅事

有冇咁誇張

肚毛想咸

真

今晚我做女王

佢save我電話名做油頭奇

夠唔夠痴線

下次

我都覺會
點會真係得一場

到我救返你

痛啊痛啊

今晚講野夜唔夜
我聽曬你話

下次下次

牛油曲奇

好味道

佢fb好似有講 應該安排中
我要入場強姦林阿P

耶 好衰架

熟咗我就知我又鳩發老脾又玩冷暴力個type來
唔信你問樓豬

唔可以

醒返未

真可惜

唔想醒 扮暈先

靜係靚女就得?

估歌詞
閉起雙眼你最掛念誰？

咁唯有繼續

真係

望你千萬不要太早扯

衰浮 成日引我

其實我最正常

講笑姐 夾既人好難搵到 鍾意就覺得佢靚架啦

下次大概可以

浮仔咁就乖喇

我愛林阿P

嗚

你可摸耳唔好咁癲？

⋯⋯

暈左就任我魚肉

彈jj環節
求我 話好想比我彈 好想比女王恩賜

唔可以推到林阿P見到
我愛林阿P

乖有冇獎

這是不對的

唔暈都係比你魚肉

我有friend都係咁
召喚楚楚！

有 好彩你地睇唔到
真係好好笑 完全picture到

抱你走

好想比女王彈呀
女王恩賜我依個奴隸啦

好夠 個個都cls

我最正常

小朋友乖 唔好睇

想睇 覺得你仲好笑

阻阻未瞓嘅大家

幫手簽一簽聯署！
最分享叫多D人簽

只差1萬個！！ ！
為將來！

Don’t cry

呢到幾人可以包哂成個摩天輪黎坐了

我都係自己行 驚你抱唔起

錯哂

當我向政府申請津貼時職員看著我然後
問我申請津貼到底是基於一個什麼的理由
love disabled

加快 變洗衣機

我地都正常

4:00

我好大力

白白真係好乖
冇浮仔咁難tum

一人一廂

林阿P後援會

我都好乖架

嗚嗚媽媽呢度有人講曳曳嘢

嗨

唔係囉
我先係

幫我抹眼淚

水姐

3.點瞓覺？

hi

獨獨b笑完未呀

點呀浮狗

missu

Hi

走開啦你

哈佬

屌你水狗

做得好

呢度有冇啱?

好
乖

me2 bb

我好肥

yo

唔錯 講得幾好 都幾聽教聽話
咁我就大大力咁彈佢
彈到佢一條條血痕

你收皮先

要做阿P既女人

個個見我油頭輻射樣都走啦

你又要咩獎? 錢我就冇嘅

媽媽帶你走！

自成一角

抱得起

多喝水！

楚～

一齊做正常閪

何東姊妹

你有好多男朋友，分個比我

媽媽 禾巧驚驚啊

冇呀 笑完喇 依家好冷靜

錢我大把 我要初戀呀

好啦 我乖 唔喊

加快吧 我的秒速只許加
來吧來吧來吧

原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁

我要做正常嘅自由閪

痛痛

笑完好耐喇
你地快啲再黎過

浮仔好型

～水

我要初戀嘅感覺呀

屌你識啲野

小妹妹
呢個哥哥唔乖要比姐姐罰 你話岩唔岩先

得一個個個就唔分了

浮仔你睇下自己 又打人

所以我係仆街來

訓啦

乖無事架
班哥哥玩腸仔炸

join!

我想沖涼

佢抵打

早抖

可以執執嘅姐 小事啦

好想食月餅
想買吉列炸蝦燈籠

瞓啦柒頭

射左

一齊

走啦浮狗

痛就岩啦 我就係想聽到你大大聲嗌
越大聲越興奮
痛丫嘛 再大力d

點執 冇得救

gd nite

互射

成團了

撤回
徹回

罷工
擺工

點解咁撚多人打錯

搵人救下我呀

點獎比你初戀嘅感覺呀

還定都過左 咁就天光先訓啦

我喊

對身體唔好

撒回

好 沖完再黎

當你以為佢係黎救你.....
點知佢又係手執皮鞭....

我叻

格個劍先

笑而不乳！！！！！！！！！！
後果自負！！！！！！！！！！

射了

仲有撒回

覆上癮

No la
唔好咁諗啦Ching

真 不過都趕走咗咁多人

浮仔救我ok？

愛你

想食月餅+1

楚楚明明就好享受

勤洗頭 用洗面同護膚產品

一個2份分

愛你too

洗極都油
本身太樣衰 冇得救

好

唔搵sp ons 肯負責任唔等於係好男人

…ok
我自己逃走 男人靠唔住 嗚

我要沖涼了

冇人想靠我

你唔救我！！！！

但起碼都唔算仆街

一齊彈鳩佢
17cm丫啦
又粗又硬丫啦
彈到你得17mm

我啱啱沖完

保護楚楚

想彈

btw有人負皮我個post所以我自己正評左自己 嘻
真 沖涼
你地唔好推咁快！！！！！！！！！！！！！！

又係睇你點定義

唔好喊 我搵個姐姐比你

join正評

搵到就唔喊

真係 我都要去睇下書

p仔正唔到皮

偷食唔洗罰啊？
捉佢出黎 除佢衫褲
搏係燈柱 每人彈一下
見字者有份

我覺得搵sp ons 派帽 打女人呢啲先係仆街
所以你唔係(應該

我好自豪我係新人

咁窄既

Me too

新仔

好餓
全日食得少少嘢

我個人認為啫
仲有邊種仆街？

你係未用錯product呀
有啲係針對油性皮膚
一係你本身係乾到油
所以要睇你點油法
唔靜只洗面 要護埋膚架
樣衰都可以整潔同正常

食多少少嘢啦
一係等早餐

大字型仆街

我就係一個成功既例子

你對住佢唔好太認真
我見過相，明明佢金毛米八又好撚型

有冇啲例子

要愛錫自己 先有人錫你

點解會負皮

頂你 我笑咗

奇奇想食蕃茄牛肉湯烏冬
但屋企無烏冬

好 姨姨同你一齊搵

見過相？！

發燒之後無心機食

用其他嚟代替

痛唔痛呀！

成功引到你出嚟

點解食咁少?

非烏冬不吃
出前一丁好似好怪

即刻上水

寶寶生病了

浮狗好撚型

齋食餸

都要食少少先會快d好番架

佢成日恰我

好飽。頭先去食完Indian food，正到攬住個肚走

咩病?

以巴定絲角度先，兩者差好遠㗎

我忍
嗚

食啲粥？清下腸胃都好

煮比我食

我絲，你話呢

一陣瞓醒煲先

發燒！

有冇睇醫生?
咁夜都唔訓點好呀

我再睇下啦
但啲五官炒埋一碟 乾淨整潔都冇用啦

屋企勁多烏冬

假！！！！！！！！！

燒咗幾耐啊？係咁灌水，退燒藥

究竟我瞓唔瞓覺好
好精神

仲未搵到 我喊

講到畢加索裏面啲畫咁，有冇咁誇張啊

假

我都唔識點講

我個樣係抽象派

瞓唔著

你成日呃我 姨姨唔幫你搵喇

你聽朝使唔使番工番學啊

啊啊啊啊 我又搭過龍

真係型又點會搵唔到

唔瞓

你見過就知

不過既然你咁樣講 以我對仆街嘅定義
你唔係嘅

唔使

Join?

有底線啫

咁快啲比我見 等姨姨幫你相體

冇人叫我瞓叫我食藥

咁都起碼好吖

點見

有陣時 唔關講樣事

早啲休息呀要

我叫

叫好過冇

樣係第一關 都過唔到

pm我

pmed

唉好撚掛住小黑

好靚仔

邊個

打扮如何?

你假我

邊到有靚仔

毒撚look

隻黑喵

咁係假嘛

我要行番半個鐘先番到屋企

浮仔囉
你頭先又唔要

記得！好得意

格仔裇牛仔褲

why

唔信

我頭先都行返屋企
靜到仆街

你要prove

又啲頭痛加肚痛
係咪痴咗線

好撚掛住佢嗲我要我摸佢

斜咩袋 條帶長到落屎忽
舊波鞋

我搭過龍，調番轉個班要等20分鐘

就係佢

比你
我襯唔起靚仔

係咪要我自貼先信

真 我都係咁著

啱啱聽完啲好high嘅歌宜家十分精神

我都想摸

Take care 幸幸

呢度好多人個肚仔都唔舒服

我依邊都係 一半路程街燈都冇

瞓著左？

返黎了

識著我日常打扮來

幸豬小心身體

就係

我係佢呀姨 唔亂倫

好想比佢嗲

仲有四方幼框眼鏡

打扮好易執姐

嚇死我 消失咁耐

掛住覆巴打你

真毒唔敢

你都毒?

啲關係我仲未搞清楚sor

浮狗會好撚開心

天生既野冇得執

德德

老虎同貓差不多
去動物園啦

對唔住

屌你奇狗

對我不離不棄 我個晚瞓唔到佢就瞓我隔離望住我
到我瞓到醒返佢又係我隔離望住我

都話你想我死。。。。

繼續唔信

加隻casio膠錶

點先信

加油努力輸咗冇飯食

真
高高地正常樣嘅男仔執一執髮型，著白tee黑褲已經好正

一定唔抵得我有大jj

唔緊要
我都靜係識佢呀爸呀媽同呀媽個二奶

你第一次叫我做奇狗

係毒到出煙

成條街一個人都冇 要陪住我啊

用漏聲耳機玩毒撚音game

見你咁想要咪負下

你天生都唔係咁著衫

我都想養貓

矮輻射樣可以點

aggar

自貼

心情唔好 sor

唉搵日又帶佢出走先

呢個真

搵條矮輻射樣嘅女，唔好自視過高

我有次搭過龍行返去 有排行 所以就跑返去

一定係你個畢仔 彈你jerjer

樣

個個都偽毒呃我

心情唔好大哂牙？

你好跑得

獨獨always support me
Ho sweet

我ok架

加埋口窒窒 見到靚女會淫笑

覺得自己碌鳩好香

德b!!!

做咩

跑兩步行廿步

跑嘅話 我會嘔晒我啲印度咖哩出黎

奇b都有 要休息多啲呀

執啲執到嘅野先

你咁清楚 係咪見過我

想比佢養

多謝廚廚

你又知

of course, love you

個肚都漲漲地有啲胃氣

整容都得既

比我聞下

喺呢度無可能早瞓

真牙

我懷疑你係我同學

佢上次由佢屋企三項鐵人去到我樓下附近
佢話要練偷渡

唔好相認

係未你地個個都咁夜訓
搞到身體咁差

印度咖哩 還是 我嘅嘔吐物

有錢整?

溝埋一齊先正

我冇咁重口味
仲有突然想食蟹膏

小黑養返我 願做牛做馬做狗都得

假牙 唔信你地

呢到個個都痴線架

就係冇

重口味

我建議浮狗同我一齊全塊臉換

仆街了你肯定有偷偷地影低我個撚樣

識簡一定簡獨獨

我之前嘔嗰啲好似蟹膏

奇仔靚女

開始痴線

過黎哥哥到

唔好貼我上黎

可能係掛 再加上自己身子都幾弱

又就快5點

我真毒

圖？

我呢

我想做隻喵

唔支持整容

你認錯人？

我都唔支持

簡埋你

利申見過

傾傾下啲時間就過

過黎姐姐到

幫你含 你唔好放我上連登好冇

諗起都想再嘔

妹妹幫你

姐姐
我認得你

含得舒服就唔放

識揀都揀楚楚

諗其他野啦

我上世應該好好人
好多靚妹妹幫我

唔夠你同浮仔黎

我啲相重ps

我揀獨獨

我經驗不足收住貨先

真！！！我最正常

一陣就天光

我想養

我地好正常架

食咗藥未?

走啦

點毒法?

見真人

仲有邊個
I’m not the only one

做隻貓做隻狗不做情人

想睇+1

唔收貨 但有得重考

你撚有
老肩就有

咁唔好整

楚楚

不完美可接受有改善空間

佢型

唔好話異性 朋友都唔多個
唔係我唔使上來圍爐啦

請天代我哭

姐姐

你媽咪會唔開心

呃多次機會ok

呢個我唔知

佢都唔要我啦

做隻寵物至少可愛迷人

唔覺

要考到我滿意

想睇+2

講錯講錯
得你一個

和你不瞅不睬 最終只會成為敵人

圍爐！！！！

冇問題啦

我終於行番到屋企啦

我代你哭

上黎唔代表毒架
唔接受證供

呃人

天光先瞓到

頭先明明原諒左我 依家又唔理我
人做阿媽我做阿媽 衰過condom

me
港毒分子

我依邊夜晚11點

衰仔包 唔比雪糕佢食

禾毒到鏡頭都影唔到禾架喎

媽咪

佢好似唔喺hk？

恭喜

我係門口恭候娘娘

最後都係去走食咗止痛 越嚟越痛

未吹頭

咁可以點

歐洲

我最鐘意收負皮

咁咪好悶

is ok你跟老豆啦

you唔係
你搞笑

洗白白等我

楚b

真毒，無朋友

即刻負皮你

悶到痴線

仲唔去打劫銀行？

一齊浸肉

乖楚楚係到

岩岩洗完啦娘娘

0500

又想睇我發作？

慘

比人打就有份 你邊到有見過毒撚大隻架

我禁負評0變2

ok 開定熱水

去你樓下等你

再洗都唔緊要啦

下.. 咁離譜
睇醫生未?

你殺左我吧屌你

今晚推得真係好快 30頁啦
你地繼續傾啦 我瞓先啦

淥熟我

禾挨豬得幾個科勞牙咋

gdnite幸豬

唔理你地 個個都話毒

早抖幸幸

然後開餐

係呀

屎忽鬼

eat me

抖抖先

早抖 希望你肚仔快啲好番!

hi 一班cls

準時

nite

大帥哥

辣

你咁早啊

有科勞牙就唔毒啦 呃我

又芒

牙油

楚

等左你成晚

吊我癮

黎參觀下你地班cls

bot

好型

幾個咋喎

牙奇

如果唔係點引你上黎

我正常架

佢尋日都好似類似時間上水㗎

幾個都好過冇

不了

真
我都無玩艾豬

掛住你

勁

你啱
我要去睇書先 唔傾喇 拜拜

邊有

真 我mon實大家

晨早流流去睇書，你係咪病咗

全部都係我自己科勞返我自己

我一個都冇

啲筋軟都做到

瞓唔著開始頭痛

想練

你扮咩 個日先見你同女女交換完

佢都唔喺hk

我呢度3點

竟然有人唔鍾意大帥哥
我雖則～唔係玉～樹臨風，瀟～灑倜儻，但我有廣闊嘅胸襟加～強勁嘅臂～彎！

我好軟

邊有女女肯同我換

好啦 遲啲再傾

你帽喊啦

原來奇奇都有留意禾

唉 又話一齊毒落去

係喎 我樓下。但係都唔應該睇書

我毒過你

舉已檢

發作

成班都cls 不意外

你氹返禾先

偽毒 又操肌又玩ocamp

Dllm

你係邊?
功課黎

攬炒牙

操唔到了

你唔係海鮮炒飯國咩

me唔係

吔屎啦梁非凡

你就發作 大帥哥咁型都唔鍾意
涼～風有信，秋～月無邊，虧我思嬌～嘅情緒，好比度日～如年

我侵侵國喎

唉唔信你了

你系咪傻左牙

楚楚
清清楚楚

可唔可以吐苦水...

冇咩我摺返入去聽zucker

尋日有個海鮮炒飯，我係啤酒腸仔
in侵侵， we trust

可

你就係

你個名

我錯

你就傻

訓返未

邊度係海鮮炒飯

又係時候fuck my brain

因為你係男人 完

西班牙
啤酒腸仔都正

宜家去

西班牙海鮮炒飯咁好味都未食過

我蘇皮蛋撻

男人叫春死罪來 有咩自己硬食啦

我咖哩魚蛋

男人叫春垃圾到

俾你識穿，其實我係妹妹

我係垃圾 我係廢紙

我明男人係咁架啦 有事要扮冇事架

大家咁話 我都差啲忍唔住

我係同學面前已經好正常 一到夜晚..

same

唔好癲啦ching

寧願信錯

係加埋無啦啦 分手 我開始厭世

唔好住可能有彎轉呢

夜晚就搵姐姐我吹水啦 我深宵時間一定係度

夜晚上來圍爐啦

我真垃圾 廢紙回收到唔撚要

鐵乜鬼搞到自己兩頭唔撚到岸

每個人都有自己嘅價值

just a tag

但我廢到最愛嘅人都唔要自己

想講又講唔出口 一陣又覺得自己廢
想唔講又屈埋屈埋 最後自己又唔撚安樂

你最愛佢
未必佢都最愛你

最緊要嘅係 你要自己

咁可能係其他人眼中你有既
做兵既價值

唔係兵啦 唉 寧願做兵

贏左即戒 好無

未訓既咪入黎傾下計囉（55）

咪灰

davidoff gold回甘

我麻麻

大衛道夫隻純 我麻麻
沙龍差好遠

慣咗

其實你不愛我

我煙癮唔太大 但壓力..

才共我拉鋸拔河

食煙

你地好壞